突發！美國黑人歌手宣布參選總統

美國大選今次刺激了 China joe比人𠝹票

推

兩邊都𠝹

𠝹票機器

諗起太電影《蠢蛋進化論》

Blm

唔選黑人就係種族歧視白人至上！

民主黨係靠黑人同左膠同共和黨打 64比共和黨主力票源係白人傳統精英 佔8成 邊到慘d 區選好多是𠝹票輸

Kanye West
都估到
佢都算出名同特立獨行

著住yeezy Kanye West 係邊個都唔知

做廣告都抵啦YEEZY

支持trump果批係保守主義，唔會被個blm界到
拜登就危啲

yeezy

佢當係獨立候選人？

吹多過真做

Sor lo 唔係話叫人按入去睇 刷測覽咩

biden多支持係因為啲人唔like trump 今次精彩啦！！！

係 本來佢係侵忠粉

talk show既做得, 真人show 既做得, rapper都一樣做得!

之後會 選唔到等如歧視黑人

點解呢個黑人咁出名

Kanye West

應該唔多BLM人投浸,
所以應該影響CHINA JOE 比較多

獨立候選人無初選門檻？

Gayfish

kanye不嬲都係咁發癲

係咪gay？
gay的話贏硬

Kayne west好耐好耐之前已經講過會參選

佢當年係Hollywood俾人屌到反艇都支持侵
好欣賞佢既勇氣

條友着完啲鞋全部變晒天價

係美國公民 住足14年就得

Kanye loves Kanye

商業技巧叻
強行擺自己對鞋落隻歌度
一嚟就ezezezez
同埋佢同侵仔叫雞啲片拍埋做MV

The rock呢

其實一向總統大選都有好多獨立候選人參選，只係一般無人投票比佢地

佢老婆係kim kardashian

嗰對拖鞋真係世撚界級 咁都叫啡唇

Hollywood 班垃圾點解仲未搬走

〔即時新聞／綜合報導〕美國饒舌巨星肯伊威斯特（Kanye West）4日突然在推特宣布，將角逐2020年的美國總統大選，雖然還不清楚他是否只是開玩笑，但特斯拉執行長馬斯克（Elon Musk）已率先表達支持。

其實年年都多人報 但因條件問題 唔會報道囉

Kanye West比人叫做黑人歌手
LeBron James都應該叫某黑人運動員

獨立候選人喺兩黨制下唔會有立足之地

選到出對總統特別版yeezy啦

界條撚咩 又喺度打飛機

奶共占出名好多

kanye west 出黎選都好
起碼佢曝光率唔會差得去邊
慳返宣傳經費

咪𠝹走曬侵d票？

歌詞嚟

支持Trump果啲先唔會投俾Yeezy

kanye west 都唔識好打極有限

直接改白宮叫 Yeezy House 啦仲出咩垃圾鞋

得1成黑人投侵

民主黨黨媒一定唔會報

克力架有冇腦

佢出黎選都好
應該大把黑人endorse

kanye west 係Hollywood係少數派
唔會戒得走

其實Kanye 最勁係佢音樂天份
Mbdtf 依隻碟基本上上哂神枱

啲歌好聽囉

烏克蘭 誤打誤撞 笑匠做左總統...

佢係唔係同taylor swift不和??
咁班fans 應該唔會投佢啦

改名做Kanye east先啦
West係象徵西方白人主義

所以Trump輸票數都當選
因為選舉人票贏咗

講笑？

你改改你啲中文得唔得

八卦新聞一定報
講真八卦新聞仲多人睇
kanye west又係出位個d
到時變美國版韓國瑜

Kanye west係trump忠實擁躉
入過白官握手

根本就係

swift上屆已經暗示自己投左hilary

你覺得Kanye West比占屎出名？

咁都要識發揮出嚟嘅
我諗Soulja Boy之前仲有無數有優厚天份嘅音樂小薯唔識紅

BLM

選舉人票幾乎都係零

LBJ 出名好多啦

佢做到香港就真係仆硬街

I make that bitch famous
I make that bitch famous

𠝹得幾多

選舉人票嘅重要
唔係應該會有傻尻投佢

邊個唔投黑人一票
邊個就係歧視

一人派一對yeezy先

冇expect過佢會做到
不過想食下花生
NBA呀Hollywood呀班人會有咩反應
日撚日扮晒大愛呀喇
唔支持west= 唔支持BLM

同老婆一齊做鳩taylor swift

比KW做到真係搞笑囉

Lol Kanye West 呢個名喺尼日利亞都可能搵到個同名同姓

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

BLM白左唔投佢就仆街死

做鳩左兩次

到時真係選到就係美國總統，支共全部罷買

參加競選大會係咪一人一對yeezy

kayne 玩開膠
呢舖簡直終極撚狗

用心良苦 出黎𠝹鳩拜登票

佢好似撐侵

而家係街見到人著yeezy 都笑啦......條友精神又怱怱地

同埋要美國出世

President edition.

不好意思你們有沒有 super me

唔投票俾佢就係歧視黑人

雖然大家覺得佢係陪跑，我都同意，但佢真參選到尾有可能令個選情出現極大變數。

92年選舉有條友以獨立候選人身份攞到接受20%選票，2000年個次民主黨就係比人割左幾%票以極低差距輸左

Kanye west 贏撚硬

成班人笑鳩人地左膠
人地有參選權
選唔選到係一回事，人地國家國民選唔選佢又係另一回事
至少佢地有得揀

日日講真普選，但腦海暗藏自我審查

同小粉紅有咩分別？

又係呢條煩膠

真係參選又點，最強廣告嚟

下一步就係做神

黑暗兵法眼見侵當唔到選 出去幫手𠝹拜登票

刷下存在感

I could not believe rapper Kanye West will win at all !!
BUT he will take away "some" votes !
The whole game dynamics may change later...

不嬲都有rumours 佢係gay

侵侵忠粉West

所以之前咁多次選擇都無人理佢地但2000年個次民主黨被割票輸左

Kanye West 都唔識好大有限

黑人一定投Kanye la Diu

黑人+kardashian+hip hop >>> ts fans base

佢唔好縮呀
一定要出黎選

當選既話每個黑人每年一對yeezy

奶共黎講?

不好意思你們有沒有superme

希望NBA球員個個都endorse West

可能贏埋呢

連燈繼續笑大豆侵就岩架啦

奶共and名氣

美國黑人唔當佢自己人

對trump好定唔好

所以好支持佢選
佢都玩開呢條路線

班白左唔係要投白人候選呀？
如果係就咪撚講BLM喇

唔投一票比黑人
就係歧視

難講

對白左一定係好事
因為有黑人俾佢哋投

鐘意侵侵都係die hard fans
點會咁易割
另外果位就難講了

侵侵

佢次次競選大會都咁搞
一定好多人報導
幫佢免費宣傳

點解

分分鐘贏到喎

隨時爆冷屈機

佢覺得slavery is a choice
Blm左膠唔鐘意佢

唔投票比佢算唔算歧視黑人

冇style你咪繼續受人唆擺

屌

𠝹曬Biden D 票
侵或成為最大贏家

你啲中文好難睇

諗起上屆joe exotic

今次唔會 kanye west係邊個都唔知啦

多個機會比兩邊射落海, 投得都係玩膠

差個Joe exotic

kanye west 六七年前都提過話要參選

yeezy！

Yeezy Boost 750 retailed for US $350, very HIGH resell costs.

trump好多死忠 同埋多數係中年人

笑出聲我屌

俾佢做到美國就仆街

好有佢風格

Smart guy!
I think he is NOT meant to run for president, but he takes advantage of the BLM fever and run for news headlines!!

佢出黎幫Trump 走China Joe d 黑人票
呢招高喎

Absolutelyyyyyy

wow 分分鐘係特登出黎幫侵界china joe票

其實係一出生就是美國公民就得

案例參考： 92年美國大選 老布殊係靠𠝹票先上位

5年前

玩膠？
定想做黑馬？

natural-born

克魯茲同奧巴馬比人話過唔係美國出世都照選得

奧巴馬係夏威夷，克魯茲係加拿大但父母係美國人

比人話過, 唔代表佢唔係.

obama係hawaii有曬record.

本身班左膠
無得投Bernie Sander 要吞淚投Creepy Joe
依家有得投Kayne West
Creepy Joe危了

kim kardashian做總統夫人
以後可以喺白宮開真人show

畀票黨黎

Kenya Southafrice

唔通侵失蹤個幾日就係遊號佢出黎9拜登

民主黨今次兩面不是人

自己打住blm嘅旗號又唔可以攻擊同抹黑人哋
但呢條友一定搶票搶到仆街

唔該你收返埋你嗰對咁嘅 Gucci拖鞋

超級大FANS

白人的命不是命？

點都有d門檻卦
過唔過到都成問題

井底到一個點

有人可能會覺得咁樣違反咗民主原則
但其實都有佢嘅意義喺度嘅...

唔係Taylor swift冇人識佢
兩公婆都係垃圾

要攞到各州既一定數量公民提名，但以佢既知名度絕對不成問題

佢當選係咪每人一對yeezy

係啦！應該搵選舉主任DQ!

唔係話要民主黨或者共和黨提名先可以參選嘅咩

佢好似以前都有講過想做總統

Kanye 係hip hop界嘅地位應該同lbj係籃球界差唔多

唔係囉

條友自己設計架D鞋

點解既

Keeping Up With the Kardashians (White House Edition)

lbj喺籃界地底泥點差唔多呀咪玩啦ching

仲係Nike 果陣

講多d?

I am not sure if you like his new song ---" Wash Us In The Blood "
It give you a taste of Black experience in America

His net worth estimate : 1.3 billion USD 2020

Enough to throw some into his Presidential Campaign!!

奶共既不了

同意，正一垃圾

點會違反民主
美國仲有參眾兩院民選
個制度如果人民覺得有問題一早循立法途徑解決左

國產潮鞋

民粹主義我諗都界走唔少

講 influence Kanye 高過LBJ幾條街喇 唔只music industry 仲有 fashion 嗰邊 無Kanye點會有 Virgil

克警表示：

Yzy 係佢花名.....
有佢名先有NIKE 合作鞋, 先有Adidas 個人lineup 同personal brand Yzy Supply

最重要係 佢地聯邦制 好難出到獨裁者控制曬參眾兩議 仲有最高法院完全獨立 真三權分立 行政 司法 高法互相制衡 好似當年打越戰 美軍硬生生比兩院玩死 焗住走

Black lives matter

我唔覺會界好多, 因為佢太出名
你要有一絲讓人覺得你係認真先可以界到票
如果佢係D退休老藝人, 老DJ都重有可能呃吓人

唔係, 應該話任何Kanye West藝人出黎選界票能力都高D

條友有精神病, 又咁撚奇怪

求其search kanye west taylor swift都大把懶人包
kanye因為一單擺明係佢做錯既事死咬住taylor唔放，兩公婆搬弄是非帶風向成功引到唔少人屌鳩taylor，係早排先比人hack到段完整錄音出黎還taylor清白

如果佢真係咁諗就勁到癲

btw west哥點睇blm

白人傳統精英

yeezy yeezy yeeezy just jump over the jumpman

Facts (Charlie Heat Version)

Air Yzy 都佢設計

但係以前flyknit trainer果D佢著完有D帶動。

美國開國班友係咪外星人嚟...好有遠見

九成黑人都投佢??

結果佢win就好笑

幫侵侵手𠝹票

因為人地十幾年前係一代歌王

即係好似你係香港未聽過eason啲歌都會知有呢個人

佢參加protest又捐錢
其實佢係Bush年代已經為黑人發聲

咁又唔會掛，美國黑人人口唔會過半數掛，界曬拜登 o 的票就真， 侵侵粉應該鄉下白人多。

黑人只估10%人口

本來就唔係話比較, 就算佢話LBJ響東亞出名好多
但Kanye West未至於可以被忽視成咁

人地選舉代理人如果唔跟州份公投結果投票係會有懲罰
所以係如實反映州份嘅民意

如果當選真係到黑人當道 遲啲同Elon Musk隊住草行出黎

美國立國之本係槍權 憲法 同 基督教

槍權係保證一但出現獨裁者 大家可以武力推翻
憲法係社會契約 確保政府同人民兩邊權益
而基督教提倡既自由 民主 法治係憲法既基礎

Yzy for President!!!

侵粉出手助選了

諗起個陣侵贏左大把人整meme笑鳩佢唔識做總統

Tiger king都諗住選啦

Kim家族吸票

慘

以我所以大部份白人傳統精英都係投民主黨

睇標題都估到係傻黑甜
期待kim做第一夫人

原來你真係來自肯亞

可能係trump派出黎

應該Snoop Dogg參選，一定大把人支持🚬

blm 攻入票站解放選票

你睇得太多CNN

白人傳統精英係指美國藍領同一班保守派 大多數住搖擺州呢d較鄉村既地方 美國唔係每個地方都係咁城市化 大城市入面大多數後生同金融果班美國人係民主黨忠粉 但搖擺州因為無城市化原因 反而係保守派佔多數 例如搖擺賓周就共和黨多過民主黨
仆佳咁講 共和黨係美國既建制派 依家好多時都係食老本上位 呢幾年既總票數好多時都輸比民主黨 不過人地有能力同做到實事 所以美國保守派都傾向投共向黨

笑死

等睇有人話黑人歌手收侵錢

agger 如果唔係sanders唔會入民主黨

學Em啫 出新碟前夕玩rum for presidency

Taylor swift女權左膠世仇 好睇

佢好難選到總統 選舉人制度注定佢0票 但選到最後𠝹到黑人票 成件事就好大變數

fuck boy亂咁襯對yeezy

簡而西

吸左膠票？

佢奶唔奶共？

可能真係贏

同拜登一樣票源，侵侵有福了

Sor 92年美國大選係老布殊比人𠝹票𠝹輸左

剩係kim個度都吸到唔少票

老希殊都試過

反正佢都選唔上，咁不如玩野搵kim做佢副總統人選

係人都知kanye撐trump....
明顯出嚟𠝹

兩個玩膠佬

井底

你咪 最撚叻 提款搵你契媽

看下上次個黑人總統 做 果d咩野 用黑人做桌頭 政策就垃圾
想我因爲你係黑人就選你 咪on9啦

似

點解唔揀個女黑人同性戀加環保女權去選
贏撚硬

Elon Musk迷侵

左膠唔like佢啦都

why not Muslim?

你當啲有學歷黑人傻

上個月已經出嚟洗底
原來就係為咗界creepy joe 啲票

agger
記得當年kim有張相係幫paris hilton 捽腳做妹仔

睇依個post 就知連登仔唔熟美國政治
吹到Kanye west 𠝹民主黨，人地政治光譜係近精英同保守主義，反而會𠝹鳩trump 啲黑人票
個個連仔都以為佢係左膠真係

搶咪

I make that bitch famous

電話錄音流出

建議欣賞埋人地音樂才華

最緊要提款揾你契媽

你係美國人
明知佢贏唔到仲會唔會投比佢

幾搞笑

佢好偉大啦，佢一路都好支持Trump

而家又幫手𠝹

點會冇人投
上屆deez nuts都有9%

個總統仲係黑人

屌
佢贏咗真係唔知會點
仲要唔係冇機會

呢d好明顯係賭爛票啦this nuts
今屆d人咁憎川普 一定集中票源谷落拜登度

係癲

搶Taylor swift單野笑死

呢個網有分析到trump上年主要票源係邊到黎 大家可以睇下

如果佢真係贏左

侵侵以黑人參選人反制黑人票

當一個總統癲起上黎美軍登陸不是夢

smosh

Kim Kardashian成為第一夫人

佢老婆應該有錢過侵

Kayne

「我唔係要Biden贏，係要Trump輸！」

taylor swift 點睇

最緊要 齊款 巴黎世家

要美國出世吧

阿諾舒華辛力加唔係美國出世所以選唔到

拳擊手

咪一成黑人有學歷囉

𠝹左膠票

真 · 總統

吹到influence高過lbj 明明只係過街老鼠

身強今年財旺, 學上面話齋可能真係有啲機

kim

咁Trump 咪形勢咪仲危

仆你個街Kim做first lady

好耐之前smosh有條片係講Kayne West當選總統

屌... smosh，好懷念

Trump當年黑人票佔黑人投票率8% 希拉莉佔88% 你依家係要驚武肺搞到trump之前既白人票收皮 當年大家都知陳梓維唔掂咪照選佢做議員 因為佢黃阿 Kanye west出聲話反警暴貼blm 都𠝹到票啦 𠝹到3成黑人票已經幫到trump

痴撚線 LBJ奶共奶到出晒名啫 依條友個人影響力不話下 加埋佢老婆個家族真係不得了

點解唔係黃種人做美國總統？YLM

BLM only

邊有人會想睇kardashians

Kayne West 雖然都有錢
但選舉 要洗好多
又要人幫手拉票
雖然大把人幫佢做義工

落選真係收唔返

嗰陣famous kanye問taylor出咁嘅歌詞o唔ok
taylor話ok但對外話侮辱左佢
kim k話有埋錄音證明佢同意kanye出咁嘅歌詞
點睇都係taylor份人假

有年頒獎禮上台taylor拎獎kanye搶黎講野係因為佢登beyonce唔抵

我一直都覺得taylor d歌無高藝術水平 黎黎去去都係比teens聽

波牛

應該係邊有人唔會想睇kardashians

kendall kylie 日日都有人報道啦

Kim K

係咪講笑 佢係近代最出名rapper之一 d rap有意思之餘佢係潮流界亦係當今數一數二大影響力 LV Nike Adidas都搵過佢出以家好多大陸人著既yeezy 而每張合約都係天價

完全想像唔到kim kardashian做first lady

Kayne West!!!!
Rap 番轉先

Kanye開始紅嗰陣Taylor仲未出道

即刻冇人再去果度示威 變曬潮聖地

井底之蛙唔好衝出黎啦

比較好奇佢對華政策會係點 因為佢細個跟佢阿媽係大陸住過 但冇聽過佢點評價當年係大陸生活既日子

曾是特朗普的支持者

要賣波鞋應該唔會出聲

呢幾年好似話kim 放出黎既錄音係edited 過既
Taylor真係冇agree 過d歌詞

利申：好撚憎swift, 佢同佢班girl squad 成堆八婆

都唔出奇 諗起Kim老豆

佢都唔支持BLM

宣傳新碟姐，認真就輸了

住鄉村，做藍領工嘅「精英」你講完自己有冇笑
所謂「精英」就係你講嗰堆金融人士

想投佢

Big fans

其實我想蝎子王出來參選。。。認真

Kanye West 未公開撐Trump前係各大媒體喻為21世紀最偉大音樂人嚟

最緊要齊款巴黎世家

Nigga nigga nigga nigga~

成班fuck boi係度著對yeesi

中國或者係最大贏家

咁又唔係嘅...美國一直都有唔少人不滿呢種做法
變相好似兩黨控制哂，sanders（上屆同希拉利爭嗰個）就係其中一個代表

個概念就變到好似得民主黨同公民黨畀你投咁，天琦參選都只會輸係含撚投票上，而美國個選舉工程要嘅資源就更多，比天琦個情況更絕望

但問題就變咗大州嘅人嘅票值低過細州嘅人
東西兩岸同中部啲細州嘅一票係差好遠

係 所以班女人想cancel Kanye 笑死

藝人當選唔出奇,
加洲洲長係阿諾舒華辛力加

正諗住講點解未有人post smosh條片
呢個kim仲正過真人

上年有條錄音流出咗
Taylor真係冇應承佢
Kim仲要edit過條錄音

如果你喺加州就算投共和黨都冇用因為選舉人票+winner takes all

唔理條黑鬼做咩，總之𠝹到左膠黨就得

False Prophets

我有個直覺佢會贏

Rap住黎演講

咪玩啦 明知佢贏唔到 黑人都唔會投佢啦
侵粉又發夢

出對選舉版yeezy
咩媒體都要報

聯邦制嘅精粹就在於以州作為單位
眾議院議席用各州人口比例分配
參議院就每州兩席
要平衡大細州嘅聲音

你買唔買得起

個啲的確係小粉紅

五毛黎

千幾蚊好貴咩？

仲要而家連炒價都無
你買唔起？

想像下Kim Kardashian 做第一夫人

求鳩其出對鞋 已經翻黎啦

侵侵乜都唔駛做又贏

支持

係咪變性
變性大殺四方

侵侵都要輸

左膠一早同Kanye West割左十世
佢條撚樣個句slavery is a choice
一早辣慶左翼
要界都係界侵個堆高等黑人 票

呢個post發現好多侵粉真係盲撐 本身乜都唔知

呢d物質 令你放唔低世俗 你咪繼續扮貴族 令朋友雙眼閉目

Mc Jin 做副總統

支持China joe 統一世界

yeezy 全部made in USA
一對1000USD

地盤精英表示認同

除左執人口水尾嗌china joe你仲識咩
而家笑緊你班trump粉連Kanye West界邊個票都未知呀

China joe支持者同五毛無分別

目的係China joe 贏左之後同中共FD過夾band

知曬你地個風向

其實佢講傳統精英都錯唔晒
搖擺州有堆工廠主管 技術工人 連帶住服務業班經理 教師 公務員 農場主
呢班的確係傳統意義上既美國精英
不過佢自己應該唔識

你真係好 國際政治係你個tiny little head入面同黑社會選老頂冇分別

公務員（警察除外）同 教師 應該9成投Dems, Gop 日日話要cut public service funding 同私有化。

工廠技術工人同農場主傳統上支持Dems, 不過的確好多改投Gop, 但Dems 依然有絕大部份union 同 個體戶農民支持。2018 mid term Dems係Wisconsin/Minnesota/ Iowa/ Montana 依啲農業州份有唔錯表現。

侵侵堆黑人不嬲都游離，侵侵主要係中部，中老年白人，工人農民
不過咁𠝹法，共和黨都可以搵個冇黨派𠝹左膠黨

藍領農夫又點精英

Kanye West成日講啲on9嘢 就連啲黑人都好憎佢

I've been so lonely girl, I've been so sad and down

Kanye West屌

唔記得連登對精英既定義係做金融行業人士 在座全部都係垃圾

如果佢選到Kim K做First Lady

AV主角, 學人選總統

Wtf Kayne, 不過佢搶democrat d選票都好嘅

A片都拍過, 全能.
BLACKLIVESBETTER

佢出黎唔洗debate, 是但perform一首歌已經OK 全部人起身拍手

突然好想睇美國總統debate
希望kanye幫biden 同trump各寫一首歌

買唔買得起yeezy鳩up有個限度啦

兌現自己承諾姐
佢前幾年講過會選
不過好大機會係Yeezy廣告

9成9

cls

反侵派而家喊哂口話希望係fake news

G持

公民提名，每州夠2.5萬人左右嘅簽名，當州選票就會佢個名印上去
唔夠提名都唔緊要，美國選票仲有格「其他」，選民可以任意填名

都無